[玩命] 一人一個 西老闆 名

我屌你老母 ， 日日叫我地跑數

林鄭月娥 屌你啦

所以6月9號 上佢屋企屌到仆街 好冇

史維

約定巴打 一齊屌到佢反肚

屌埋佢老公

佢老公廢既都屌傻左咩
我地既目標只係親中既垃圾官員

我很喜歡工作
多謝老闆錫我ot

伍祟孝
狗閪老闆
叫佢出糧好似契弟咁款先出比你
野又要做到120分